即使宇宙淪陷也在你身邊

末日臨近亦不講再見

珍惜每天 時日如箭

福壽園